外太空 半RP Server 歡迎入黎玩

🛸外太空Role Play 半RP伺服器👨‍🚀

歡迎香港 澳門 台灣 馬來西亞 玩家

🌟 市民 & 公職人員 全部大量缺人中

🌍賭場系統
🌍全新界面(背包 車表儀)

🚙模組車會更新
💊毒品系統
🦈海上賺錢
👮警察職業
👩‍⚕️醫護職業 🏥
🧑‍🔧技工職業

👍 本服特色
1.管理員馬上解答問題
2.玩家經常交流 不會怕悶
3.有新手金
4.有熟手帶住玩

🚀🚀陪同你同時更新 同時成長
大量插件即將開放

4月16日開服

永久連結

推

啲畫面咁似GTA嘅
行咩ENGINE